刀劍劇場版出碟

日版都有英文字幕唔怕睇唔明

完全生産限定版特典一覧

・原作者：川原礫書き下ろし短編小説（イラスト：abec）
・キャラクターデザイン・総作画監督：足立慎吾描き下ろしBOX仕様
・特製ブックレット（108ページ。劇場版パンフレット再編集版や裏設定など収録予定）
・特典映像『川原礫黙認 そーどあーと・おふらいん ―おーでぃなる・すけーる―』
【出演】キリト、アスナ、ユイ、ユナ
（※SDキャラによるキャラクターコメンタリー）
・オーディオコメンタリー収録
【出演】伊藤智彦・足立慎吾・川原 礫・松岡禎丞・戸松 遥、神田沙也加
・特典CD同梱
『Ubiquitous dB -special ver.-』
結城明日奈（CV：戸松 遥）、綾野珪子（CV：日高里菜）
『Break Beat Bark! -special ver.-』
篠崎里香（CV：高垣彩陽）、朝田詩乃（CV：沢城みゆき）
『longing -movie ver.-』『delete -movie ver.-』『smile for you -movie ver.-』
ユナ（CV：神田沙也加）

『Ubiquitous dB -special ver.-』
結城明日奈（CV：戸松 遥）、綾野珪子（CV：日高里菜）
『Break Beat Bark! -special ver.-』
篠崎里香（CV：高垣彩陽）、朝田詩乃（CV：沢城みゆき）

想知唱成點

有個女角好似消失咗

中文版幾時出

❗

？

詩乃 詩乃

之前好似講過bd 亞絲娜浸浴個part會露點 唔知真唔真

黑lin

某女主消失

笑

唔緊要
我地一齊上ex變搵返佢啦

我一定唱得好聽 放心

我愛直葉

你都唔會買㗎啦，膠乜啫你

口講中意呀嘛

場又無得出 歌又無得唱

我係你我死左去算啦

とらのあな (一部店舗除く)
描き下ろしイラストB2タペストリー(シノン・直葉)

虎之穴有消失的女主角掛畫

不過都係親生仔送d野最好
有fan book